CCTVB翡翠台將直播大陸除夕晚會

翡翠台打破慣例，唔自製除夕節目。
直播大陸晚會了事。

我覺得cctvb遲早會cut戲劇部，黃金時段全面播出大陸劇

遲早既事
買大陸D熱門劇可能仲多人睇

硬係要將自已降格到支那水平

（仲會播好多主旋律樣版劇）

無睇無影響

留名等睇New_God_美斯開post推到完場

我一定唔會睇（雖然依家都已經無睇ccrvb）

接軌

呢個真係TVB打手黎

啱曬支那人睇

張圖右下角果兩隻手

大陸都唔會睇tvb嫁喎咁垃圾

條友食開屎

你應該講緊New_God_美斯？

我會同意

幫b站賣廣告
加速師

應該到時改名做「梅西 推到完場」

我都唔會睇
唔好負評我
我意思係佢D製作D廢劇連C9都唔睇
但DC9會睇延禧攻略

2020年內, 全面改版做普遍話台, 唔出字幕佢都仲得

摩擦力

睇春晚果D 主旋律相聲, 二人轉, 愛國歌唱

普通話, 北方文化節目黎喎大佬
TVB傻撚左 ?

越來越似亞視

又未必既
要睇果D一早上網睇左
之前CCTVB播大陸劇都收視仆直

除非套大陸劇有多D香港演員拍, 可能會有啲分別

TVB 祖國台

中國香港人開始全日都要睇支那節目聽普通話
求仁得仁

我就唔識政治嘅
但係 TVB 近年真係越嚟越難睇

連除夕晚會都淘寶
仲有咩唔可以淘寶？

駁唔到

B站一堆連粉紅都頂唔順嘅痴線佬
一堆舉報小先瘋

睇紅白

黨叫到 冇得唔播

一樣姐

“我們國家那像染病”都一年lu

港豬c9準備好學普通話未遲下字幕都無架啦

推到佢地改圖

除夕淘寶兩小時直播大特賣

春晚係中國南方收視一向低
廣東省更甚
TVB真係痴撚左線
播填海華新年財應該仲多人睇

真心想睇一早上網追曬 依家啲C9電話唔識用都識上網追劇㗎 唔會有人坐定定喺電視睇你慢人一拍買嚟啲劇tvb等摺啦

手足

唔做了，直接轉播

仲好 等班香港偽人無劇拍食穀種 以為奶tvb有前途

其實香港後生又唔會因為你轉播而去睇你，而睇開tvb嘅師奶你搵埋堆佢地唔識嘅人黎，會唔會搞到師奶收視都冇埋。

唔知會唔會播部講反送中嘅劇呢（當然係以藍絲角度出發）

等睇佢地改

應該點都會拍啲狗劇洗人腦

遲早會

做乜cctvb會幫手慶祝西曆除夕
愛国愛黨應該跟番農曆
有理由懷疑cctvb勾結外國勢力

好想睇吓佢哋點抹黑反送中

可以睇到部分連登仔幾偽善：

一般人因為中港交流會
玩《王者》《原神》
用 微信app 淘寶app 支付寶app 美團app
就大條道理bully

一旦系佢「地親愛既TVB」播中國劇 中國節目
就委過某位巴打
而無視 / 默許 間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ既現實

楊X個套電影《時代》遲早喺CCTVB播。

大陸人：將TVB整到成個大陸台咁，駛鬼睇你咩？睇正宗CCTV仲好啦

五月天31號桃園開緊演唱會喎

多人14億腥港人

《時代（革命）》

不過以反送中嘅長度拍三部曲都得

應該好多都錄影

仲可能係當地錄 飛都唔會飛去大陸

bili站上到70蚊

亞視不死

班偽員要轉viutv好呢兩年轉
唔係到時就食得屎

關我L事

睇師奶一開電視係煲冬瓜都轉台

要睇了 咁特別

垃圾

HK ? Hug and Kiss.

大鑊了

B站

屌佢地冇撚野呀！
博執笠？

條撚樣城市論壇都開啦

好似可能連廣東收視都冇埋

啲廣東人最唔鍾意睇啲北方節目，好似仲要長期成個中國最低春晚收視地方

佢咁多年啲大6劇，冇咩收視咋窩！
我第一個唔睇

推

唔睇既唔會睇
想睇既上網睇晒啦

正路啦，真香港人個個都移民，得返大陸人睇咋嘛

找亞視條後路

又要捉鬼

只會喺藍屍群組練屌鳩支那劇

支持

配音當原創

有台播紅白就好喇

香港卫视

已犯國安法

ATV
廣告時間賣返自己節目廣告

cctvb又要炒人了

我真係會報國安

係咪真係蝕到無橋想加速入中央台？

黃屍台

唔扮了
CCTV81

其實有冇後生睇支那春晚
係識一個深藍嘅會

後生仔睇春晚

0收視

等執啦，同民賤聯工聯會一齊等收皮

rthk 本身有轉播春晚啦
駛鬼睇你咩
我自己唔睇春晚

cctvb 執咗佢啦

呢個港台野你都有得屌
BTW美斯唔係咩都開 之前果啲大陸劇佢都無開po 我信佢有自己既原則底線

好事, 直接承認自己係CCTVB

同亞視一樣執柒咗去算啦

話就話你同事
洗唔洗幫件藍屍口

但大陸而家乜9都唔比拍
遲下會唔會得返 中共樣板戲/樣板劇 播

張圖真定假呀？
有冇可能出到街？咁明顯

底咩線呀 係人都知佢係你同事

講返個事實比你聽啫 佢唔係咩都推

唔睇CCTVB , 唔關我事

聞到亞視陣味

搵人Po上SaveHK

5大
缺1

CcTvb反了

真係翡翠台播？

估唔到會係TBB甩到bilibili垃圾炒埋一碟

CCTVB係咪以為播B站大陸野就以為自己好潮？

WTF？！咁不如個招牌都轉埋用映視啦

邊間茶餐廳邊部電視機會播RTHK咩

事實咪你兩個都係tvb賤種

但美斯真係似係藍絲

佢兩個咁熟點會唔知
帶棗兒條賤種咪又係tvb狗

Hello New God美欺cctvb同事

星期日唱歌節目
都唱好多蝗語歌
比重越來越大

完美接軌

日日播抗日神劇

不過咁講，如果TVB自己搞嘅話，又會俾人話TVB群組

真係亞視咁

煲大佢
竟然係春晚高舉5 1 手勢
邊位手足

wfc

亞視執之前都係咁

變亞視

你睇真啲，唔係cctv每年會請魔術師表演嗰個春晚喎

咁佢又唔會咁做
不過會變簡體字幕

垃圾TVB

直接要求同CCTV合併算啦

一年前先有巴打講笑話cctvb 轉播支那「春晚」
一年後已成真

希望快d轉播cctv新聞台

仆街TVB

反了反了

遲早變亞視

直接cut左cctvb, 直接播cctv 算啦

製作都廢事 幾時執埋佢

張圖右下角

有akb48
有五月天

星夢上去唱主題曲獻醜

哽係啦，高質嘅唔播，播埋d官方推薦嘅家庭鬥爭，宮廷鬥爭

大陸劇有部份係比tvb自家製有前瞻更新穎同有創意，只不過tvb係黨媒，當然唔買優質劇，繼續播劣質劇洗你班香港人腦

政府角度: 升格

佢播咩都唔咪坐係香港嘅員工話事架啦 ，有大陸落廣告就得 唔洗有人睇

唔意外,CCTVB本來就係支那台

cctvb執柒左佢啦

是旦啦
都冇人睇

支那肺炎～國人漸已死～

要睇嘅直接上b站睇咪得，使鬼睇你cctvb轉播

好啊
支持喎

我阿婆都唔撚睇

係就全面啲，體育都一齊播

Akb48?人哋唔係去開紅白？

幾時有抗日神劇睇？

唔止cctvb
成個香港既存在價值都係咁

我估錄影

為左去支那慶祝特登推紅白

又少咗show做

其實係
既然大家都唔鍾意香港劇, 放哂支那劇好過...對佢地黎講

班撚樣轉哂去YouTube啦
你以為宋熙年jason chan 真係離咗巢咩 其實仲係幫緊tvb搵錢。
係tvb內部員工講我先知

無所謂, 話知佢播咸片, 反正都無乜人睇.

五月天

幫佢轉去咩微博, 死多兩錢重.

幾時播大結局

好期待

五月天有冇奶開共?

轉播bilibili既除夕晚會

咁咪仲衰過中國傳統電視台搞既

隊嘢過晒氣紅白唔侵佢哋玩唯有去支那出騷

source？ 網上搵又唔見 係得佢出兩張圖

Pin this

支那劇製作好過TVB好多，係題材受限無新意

垃圾同屎比....

變左亞視
晒氣

咪即係亞視

笑撚咗

2月係咪會播春晚

五毛天一邊賺台灣人錢一邊奶共

Viu tv食住個勢搞大佢啦

money day你話呢

咩嚟? 我淨係睇VIUTV

直接睇大陸台唔好
要睇你TVB ?

你上weibo咪有

滿意

一早cut左
有d department（非新聞）直情成個cut哂
只係新聞部一直仲請人
利申：做過

快， 先行cut 咗曹永廉同楊明呢兩條狗賊既job

佢想將批僅餘嘅C9大嬸觀眾都趕走先安樂？

成個頻道copy人哋嘅製作算唔算違反牌照條件，咁啲人自己買個電視盒收上面嘅台咪夠，佢條頻道變成浪費資源

B站正wor
會睇

班高層真係弱智
直播CCTV點解唔直接睇大陸台 ?
TVB 肯定每10分鐘就插播5分鐘廣告
依家好多人屋企都收到大陸台